## Реализация задания с паролями

### Демо:
[http://dmiapasswords.ipq.co:60006/](http://dmiapasswords.ipq.co:60006/)
### Запуск докера:
1. Установить и настроить докер
2. `chmod +x build.sh` - делает .sh файл исполняемым
3. `./build.sh` - запускает сборку докера
4. `docker-compose up -d` - запускает докер в фоновом режиме

### Заметки:
* У меня простая lgbm модель, которая проверяет,\
  является ли пароль действующим английским словом,\
  входит ли в список [10 тысяч самых популярных паролей \
  или в список миллиона самых популярных паролей](https://github.com/danielmiessler/SecLists/tree/master/Passwords/Common-Credentials).
  
* Инференс модели осуществляется с помощью [oneDAL](https://github.com/oneapi-src/oneDAL)

* Добавила поля, не входящие в модель, которые проверяют "силу" пароля:  
    * Есть ли буквы
    * Есть ли цифры
    * Есть ли буквы обоих регистров
    * Есть ли специальные знаки
    
* Для удобного дебагинга лучше поменять:
    * FLASK_ENV на development в docker-compose.yml
    * Докер запускать через `docker-compose up` без `-d`
